［沖san/沖生］佢真係對淺黃淺藍廢老好大影響力

話說條友最近出咗段片，係講港版國安法，又係度扮香港知識份子發聲，扮理性分析，其實我想講真係好影響到啲費老，link我就唔post 啦，費事幫佢刷views

佢條條片都幾十k views，影響力不容忽視

扮香港人嘅藍絲KOL沖SAN大起底!!!

沖san扮香港人大起底2.0

比起華記 呢個沖San更加大殺傷力